原來身高係有數得計 話咩打籃球會高都係呃人的

都唔準嘅

高左定矮左

兩老都矮過我
但我高佢地半個頭

男仔女仔（仔同女）無再細分 ？
我自己：好準
我呀哥：唔準

predicted height 仲有+ -5cm
咁佢講晒啦 165同175差好遠

唔準
我阿嗲娘親都係16x, 我180

我諗細個拉多d根會有幫助

一早知打籃波唔會高
利申,中學放學日日打,都係得170

+- 5cm

前後差成10cm

你不如話 +- 20cm

傻仔父母遺占好大比重架讀多d書先啦
有d一出世注定佢生得高啦駛乜打籃球姐

*遺傳

唔係應該先乘除後加減咩
佢條式應該除左老母先加，好似係

老豆168
老母160

用樓主條formula計我得170.5
但我180
結論：此post已完

可能你唔打得160呢

如果+6.5的話人類咪愈黎愈高

樓主講得好!

老一輩既人營養不足
一定唔準
你用尼條式計鬼佬就準得多

我起碼加左15cm

老豆米五幾
阿媽得米四幾

咪低能啦，幾多兄弟都唔同身高，完。

話打籃球會高啲,咁點解唔跳繩？

生得高啲人會覺得你打開藍球

你肯定同一個老豆生？